雜種最撚醒既地方就係識得將自己利益同黨利益同國家利益捆綁埋一齊

不停洗鳩你腦, 只要雜種唔做到100歲, 黨就會亡, 國家就會亡

將自身利益同黨國利益掛鉤, 呢招真係好撚絕

令到成個黨其他派系/山頭搵唔到任何藉口政變或拉佢落馬

因為你一想拉佢落馬, 佢就可以屈鳩你損害黨既利益, 損害國家利益

利用13億棋子鬥撚死你

睇怕江派團派呢D低調型獨裁山頭派系好快會比習派消滅得一乾二淨

但一定勁多仇家